有冇人想捏陳瀅 塊面珠登?

塊臉幾圓滑

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

樓主幫手pin

佢真人中度弱智+亞視保加症

好撚膠喎

屌你老母臭閪

你死全家

想射落去

想掐佢大脾

屌你之前喺寵物台係咁開兔仔post

好想奶佢塊面

條撚樣AI狗黎 咪理佢

🤣🤣